深圳考公安討論區

公安狗也不屌做五毛月入五萬幾抵屌好多

收到offer未？
早兩日in咗 在場個個骨骼精奇 覺得機會渺茫

屋企人係走資派個體工商戶比人foul走咗，來生不做香港人

老納去考警犬 ？

點報名

申請左 知唔知大概請幾多隻
如果唔得轉考城管